[突發] 平野鈴子在民間記者會

多謝日本人支持

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

推

7/9機場更新 求求大家

【白宮網終於郁返】

快啲簽咗呢個先。

多謝平野鈴子長時間支持

好靚女

係 多謝佢